【多圖】童顔毛曉彤

化哂妝都話童顏
最多叫年輕青春

大陸？

唔記得佢係阿妹定家姐
小龍包套神雕

比陳翔食過,不了

演郭芺 第一次睇有佢既劇係錦繡未央演李常茹

大陸究竟會有幾撚多個藝人叫曉彤

個樣成日變